[精神上出軌] 有冇人試過背住另一半對其他人有性幻想

拍左拖年幾其實都仲好愛另一半 但係新鮮感真係大不如前
有時身邊有異性挑逗自己 雖然自己好快果斷拒絕左 但係拒絕之後個心會囉囉亂
會ff同個個人既下文

有冇人有類似經驗

偷偷day試下

日日都精神上出軌

唉個心興奮左幾日 明明知到咁係唔岩

你係指av女優

刺激

我都覺 不過ff個個對象都有另一半

同你情況一樣

講多d 好想知
我另一半對我太好 我冇可能比綠帽佢帶 同埋從來都覺得出軌係好唔成熟既人先會 不過依排一ff心跳就好快

我另一半又係對我好好，都覺得唔可以比帽佢。
但係新鮮感真係令我會偷偷地FF下，所以我認我仆街

出唔落呀 好想自己唔好成日ff咁多 我真係好多幻想

一齊左錢耐?
我都係 我ff個個係細我幾年既弟弟黎
可能因為佢細我幾年跟住又聊我好有av小朋友搞大姐姐既感覺跟住就好自然ff左幾日

一齊左就4年...
FF個位識左十幾年，之前都冇咩感覺，呢排唔知邊條筋痴左

屌 我係d ff得好勁會有曬畫面係個腦到 好識自行腦補 唉 一齊耐左真係好難有返心跳個個感覺

有邊個唔會

你係FF到搞野個隻？ 你幾歲？
我冇你咁誇張。

好怕自己真係帶人綠帽

係 廿幾
對住自己個個又反而冇咁大性慾個下慘

咁你同ff對象平時都係傾開性？

飲酒傾過一次
到底拍長拖既人係抱住咩心態 特別係同居個d
點先可以有返新鮮感 定係成世就要好似家人咁過落去

我同居左一排，依家冇同居
變到好似屋企人一樣應該係必經階段
希望你把持得住

大家咁話啦
你同另一半有冇話做d咩有多d新鮮感

冇呀
唔知點可以有返新鮮感，依定頂盡一個星期一次

我另一半仲係好有性慾 但我好似交功課咁
一星期一次你另一半接受到？

我有朋友都好似你咁諗
初初同女友好sweet,公認乖乖仔一個,睇落唔係玩玩下果type
拍左兩年後暪住女友搵sp

我地依家得星期六日會見，平日好少見..
所以有時偷偷地同個FF對象食飯睇戲

最後女朋友有冇發現
我明出軌好狗但係拍長拖真係有時會諗錯野

你個ff對象有冇暗示d咩 定淨係你單方面

好明顯佢有啦，但係我知佢唔係玩玩下既人，我接受左佢就冇得返轉頭

可能佢同另一半都冇咩激情
岩呀有時ff就好美好不過我諗受完一齊一陣同樣事情又會發生

不過我最仆街係應承左同佢去旅行...

嘩 好難會冇野發生姐 點同女朋友講呀

冇
係覺得覺得個女仔慘
其實拍拖好講緣份，勉強唔到
覺得冇左感覺不如分開下，都好過偷偷地出軌

話同fd去
開頭應承係唔覺得有野，識左十幾年純朋友關係
點知開始約食飯先feel到佢有d野

酒店book一間房
唉 真係好難揀

岩既

乜精神上出軌唔係對人有feel咩
幾時開始性幻想發洩都係?

sp同性幻想差好遠喎

性幻想唔算精神上出軌咩唔知

周不時會FF下出軌同其他識嘅異性朋友
但現實係會分得好清 知道亦絕對唔會咁做
唔會想做出一D會傷害另一半的事
想下好啦！ 唔好真係做！

精神上出軌我諗個個都會，但你咁做係現實上出軌wo
真係要諗清楚，試左一次真係番唔到轉頭
Btw 如果你真係貪新鮮感，不如放過你條女啦，佢好慘

男人打完j發洩完就算轉target 你估女人咩 下下講feel

性幻想都算出左軌

唔知你係咪曲線

咁你唔想佢有性幻想一係你幫佢解決性需要囉

你果d唔係叫性幻想係心理出軌